兩刀手翠華行兇 狂斬欠債男

兩刀手翠華行兇
狂斬欠債男

港聞

【本報訊】油麻地昨凌晨發生斬人案，一名男子疑因欠債問題與人起爭執，及後到店內用膳時被人追斬，傷者手碗中多刀浴血逃出店外。兇徒逃去無蹤，正被警方追緝。

事發在油麻地白加士街77至81號地下的翠華餐廳，昨凌晨約零時35分，兩名刀手衝入店內 ，以牛肉刀襲擊一名姓譚49歲男食客，他反應不及，雙手手腕中多刀受傷，兇徒逞兇後逃去。傷者負傷跑出店外，有途人協助治理，他的一雙白波鞋亦染成血色。救護員到場替傷者包紮後送院。

案發餐廳一片凌亂，店內有座椅被掃倒，地面滿佈血迹，血路延伸至店外地面，在門口留下一灘血迹及一張爛椅。據了解，傷者疑因欠債，事發前與人在餐廳外爭執，及後入內用膳，但未幾就發生血案。

警方事後翻查餐廳及附近店舖的閉路電視片段蒐證，列作傷人案，暫未人有被捕。警方指正追緝兩名年約30至35歲本地男子，案發時他們身穿黑色上衣及黑色褲，各手持一把牛肉刀，其中一人戴口罩。而案發餐廳清理現場後，至昨早上照常營業。

欠債命填